石硤尾撞到八婆

呢個人見學生就鬧贱鸡，之後望咗佢一眼就望咩鬼

諗住拿杯杯麵出學校去seven沖，突然有人鬧人，望咗過去，見到個八婆冇帶口罩，望住我，不停係咁鬧賤雞，唔識用其他鬧人嘅詞語
我走咗另外一邊，之後到seven又撞到佢
喺seven見到學生就鬧，
又話中國會驚你 (藍絲日日講嗰D嘢)
我冇理佢，裝咗水就走咗

BLOCKED

已封鎖會員 - 替林奠默哀
P牌狗

打咩殘體姐

sorry，故意，因為支蓄講嘅

算 見你學生原諒你

又block一個

你係咪讀上智

又亂咁利用連登仔既力量

blocked